打算用家庭雜餅對付啲仆佳親戚

諗住順豐到付送三罐家庭雜餅比佢地

年年送一罐 你老味臭閪
年年食飯咁多嘢講

會唔會輸運費

到付仲算唔算送

衰過送紙紮公仔

到付可以用順豐積分扣運費
有時會幫埋收件人清左啲積分

咁大仇口